# SMP-Esportify



## Úvod

Tento repozitář slouží k publikaci úkolů do předmětu SMP v semestru B232 - paralelka 105C út 13:30.
Dokumenty zde nahrané jsou považovány za dokončené a připravené k oponentuře.